[約定你]11:59一齊戴住面罩倒數 喜迎蒙面法正式實施

11:59
如果仲留到喺現場嘅手足
一齊戴住面罩倒數
迎接蒙面法正式實施

啲差佬就係等十二點出動喎,
特登留喺度畀人拉?

如果仲留到先倒數

傻撚咗？